原來759有日本隻透明奶茶賣

惠康都有啦
出翻嚟好好做人啦

百佳定惠康都有啦

其實枝野都幾難飲

真係好難飲
我宜家先知哈哈

好難飲

好撚難飲

佢出果支檸檬茶好飲好多

下次試下先

透明奶茶唔好飲咁多
佢透明係因為....
有人想知再講

奶茶似係啲冰溶晒好淡個隻味
檸檬茶反而幾好飲

講啦

係呀！一啲都唔好飲

知道真相嘅人已經死得七七八八
我祝你好運

伏 無論係透明奶茶定係透明檸檬茶
透明奶茶聞落就有奶茶味 飲落好似藥水味
總之難飲

記住凍飲 擺到變室溫 難飲到仆街

其實透明奶茶@##$%%&&*--++((78(9+)

肥毒撚

甜到漏

咁耐嘅post都比你推得返上黎